{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007770",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 라스뗄라펜션(비발디파크근처) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数やオプションなどの追加金額は、現場で決済する必要があります。 人数が追加される場合、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の入室は絶対不可であり、その理由で払い戻しはできません。 入室及び退室時間を遵守してください。 客室や施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 ペンションでは様々な特典を提供しています。 スパとジェットバスのひのき湯は、冬季を除く全期間ご利用いただけます。 個別バーベキュー場も利用可能で、特定の客室でのみ提供されます。 IPTVとWi-Fiは全客室で使用可能です。 屋外プールも運営中で、使用時間は午前10時から午後8時までです。 水深が深まる構造なので、幼児は子供プールで遊ばなければなりません。 駐車スペースが設けられています。 檜風呂やファイヤープレイスを利用して思い出を作り、ボードゲームや書籍も楽しめます。 周辺には様々な観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間帯はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加の人数やオプションには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数やオプションなどの追加金額は、現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "人数が追加される場合、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないのですか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊と未成年者の入室は絶対不可であり、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設物についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "ペンションでは様々な特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "温泉やジェットバスはいつ利用できますか？",
            "answer": "スパとジェットバスのひのき湯は、冬季を除く全期間ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場所はありますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場も利用可能で、特定の客室でのみ提供されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiは全客室で使用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールも運営中で、使用時間は午前10時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "幼児はプールを利用できますか？",
            "answer": "水深が深まる構造なので、幼児は子供プールで遊ばなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車スペースが設けられています。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽が提供されていますか？",
            "answer": "檜風呂やファイヤープレイスを利用して思い出を作り、ボードゲームや書籍も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 789
    }
}